[傻西瓜] 那個給傻老外刺無厘頭中文紋身的人終於被補了

剛成年的美國女孩凱莉準備在生日那天送自己一份紋身大禮，當她聯繫好了那位恰巧來波特蘭遊歷的名噪一時的著名漢字紋身師，準備從此走上一條擁有獨立思想的叛逆女孩道路時，她沒意識到這會成為自己背負半生的恥辱。